<<香港愛情故事>>算唔算近年tvb最高質既愛情劇？

有靚女靚仔，故事寫實，劇本有意思

呢套真香港人劇，希望大家唔好盲反！

樓主理性影視迷 希望各位唔好盲反🙏🏻

熱狗黎講派哥都算中肯

負評 上一頁

睇左先再評啦

寫實

睇左幾分鐘
又係d對白劇
仲要係好撚突既對白

高質....？

嚟緊嘅愛美麗狂想曲先係

睇得幾分鐘就收嗲啦

死去影視台同高美屍屈Dee格劍啦

係幾好睇王敏奕好正

應該你躝先岩，呢道波台我主場

係，龔家欣都好正

真好睇又貼地
唔講政見根本反唔落 可惜連登太多對人唔對事嘅柒頭

我要睇全民造影 唔得閒睇這套

比起性和土地問題，更吸引是對香港生活的貼地描寫，包括不同年紀香港人於狹小環境生活的獨特壓迫感，尋找出路和將來的寄望，劇集畫面如少女屈身碌架上格牀的小天地、在搖曳中的小巴求婚，以及情侶分坐上下格太空艙用手機煲電話粥，都有異樣的浪漫。

預告中的香港拍得很美，華富邨夜景美得出奇，不愧是鬼斧神工的公屋典範。老土講句，單是劇名有「香港」兩個字就值得支持。坊間反無綫聲音眾多，但這依然是拍最多港產廣東話節目的電視台，乃保存香港和粵語文化不可少的一環。

這條第四線劇集算不算炮灰期？觀眾又會否產生追劇疲勞呢？根據無綫最新公布，兩套台慶劇收視普通，相信是受到大陸和myTV Gold搶先看影響，而從《大步走》開始，其他非合拍劇亦安排搶先看，反而本來是myTV Gold重點推介的《香港愛情故事》逃過一劫。劇集對陣《造星Ⅲ》就搶奪了標題，總好過無聲無息地播映。

係幾好睇

如果連登多幾個n賓，連登將會好美好

張「忍」非常寫實

佢間房係實境拍攝，唔同其他tvb劇

王敏奕高兩班

可惜入面啲女主角全部都係做雞

唔同feel

我有講錯？

好睇

識波！

重有林肯監制

推

套野仲好好笑，喜劇黎

真係幾好睇

家欣要嫁人了

垃圾

屌你老母tvb
搞撚到個賤女人唔肯躝入房瞓

垃撚柒圾低質抄人膠劇

屌你老母tvb啲編劇係咪食屎大?

咁你對佢差

抄邊套呢？

幾有共鳴，不得不承認係高質

幾好睇都冇用
唔睇大台

游游jable

為左Venus而睇
2014鐘意到宜家

由呢套開始睇番

放低偏見啦

可惜佢全套劇都閪口閪面

睇到人幾窩心

g

tvb

舊年佢響viutv假設性無罪個look正好多